250婚禮公司拒警預約

250間婚禮公司從業員宣佈拒接警婚生意，直至成立獨立調查委員會。

【本報訊】一場警婚，斷送一條人命。250間婚禮公司昨宣佈不接受任何警員的喜慶節目預約，並呼籲其他行業加入罷接警婚。有人同時發起下周一「三罷」，罷工、罷市及罷課。跨界別抗爭籌備組支持三罷，並正推動籌組工會，準備一個月後「大三罷」。

網民發起後日三罷

一名警察周日於將軍澳設婚宴，觸發警民衝突，科大學生周梓樂在警方清場期間離奇墮樓，最終不治。250間婚禮公司的從業員發表聲明，批評警察行為失控，出現大量濫權、濫捕、濫暴情況，決定在成立獨立調查委員會前，一概不接受警務人員任何喜慶節目的預約，「在警方濫捕及濫暴香港市民的同時，我們已經不能容許自己在婚禮上再給他們送上微笑祝福」。

周同學死訊昨早傳出，網上即有人發起後日三罷。跨界別抗爭籌備組成員Alex表示，支持下周一的三罷行動，並正推動各行各業成立工會，經各Telegram頻道等諮詢意見後，擬一個月後再發起為期一個星期的「大三罷」。

有三間分店的社企「公平點」對周同學逝世感傷心，表明不排除參與周一的罷市，但需了解更多詳情，強調任何有助於找到事實真相的行動，均會參與。

三罷發動在即，有人在網上討論區提出香港H&M員工近千人，認為需自發性建立平台收集員工的意見，為香港民主運動作出貢獻。職工盟總幹事蒙兆達表示，僅從網上得知罷工消息，將嘗試聯絡H&M平台，職工盟暫未決定會否參與罷工，因為本港法律對政治罷工的保障較少。

狗狗洗唔洗又申請禁制令禁止杯葛狗狗

貼返張圖先
from Apple Daily

👍💪👍💪